Animations du Portefolio:

Animation par keyframes, wrapper: Backgrounnd-color: colorAnim

Transition, Photo de profil et logo JB : l'opacité change lorsqu'on passe dessus :hover

Fenêtre modal dans la page d'acceuil en cliquant sur le lien, Inscrivez-vous à l'infolettre !

Transition, Éléments du menu :hover

Animation par Keyframes, forme géométrique svg qui fait le tour de la page 3 fois

